口中講到有幾愛，但行為意識已經出賣左你

例如？

ok

agger

乜撚呀？

好心就唔好搵d心智未成熟既人啦屌